話說手機出左隻game叫吞食天地m

應該同以前玩果隻吞食係一模一樣

岩岩出冊？
GAME都棄埋已經

???

都160級

wow

facebook彈廣告先見到

巴打坐左幾多碌?

條仔玩到厭 明明一開波個幾日日日都掛機

其實係咪一定要用火箭升級
我玩緊風, 打算用2隻亂擊升唔知快唔快 (暫時用緊蔡文姬, 好似好抵咁仲要有埋轉生片)

單開，暢遊卡亂擊升lv，多開就唔使暢遊卡，火箭升lv

暢遊卡係得開頭一張之後要自己買定keep住login就有

要自己買，一張三十日